同唔同意下一波制裁可唔可以讓路俾紅底法官先？

呢班仆街害咗咁多手足義士
每一位既荒謬判詞都難聽過粗口、賤過689譚耀宗呢啲廢老廢up

同意！！

Say it in twitter!!

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

美國mainstream media一直附和中共口吻洗白tik tok

狗官

tui

我都覺得要...

Why not both

其他狗官都要 但紅底法官都要並列頭號名單

同意 唔介意個list長啲
寫多三萬入去都ok